\section{Famille  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg} /  \index[noms]{, Claudine}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I303_I304}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Alexander of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1804 (decadi 10 niv?se de l'an XII)}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Ludwig of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Ludwig of\_Wurttemberg} \textit{[...]} et de Henriette  \index[noms]{, Henriette} \textit{[...]}.
Il a 2 soeurs : Maria  \index[noms]{, Maria} \textit{[...]} et Amalie of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Amalie of\_Wurttemberg} \textit{[... - 1848 \footnote{.}]}.
Son \'{e}pouse, Claudine  \index[noms]{, Claudine} \textit{[1814]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1841}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 37 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1885}, \`{a} l'\^{a}ge de 81 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Claudine  \index[noms]{, Claudine}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1814}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1841}, \`{a} l'\^{a}ge de 27 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I303_I304.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Claudine  \index[noms]{, Claudine} \textit{[1836 \footnote{.} - 1894 \footnote{.}]}, Francis  \index[noms]{, Francis} \textit{[1837 \footnote{.} - 1900 \footnote{.}]} et Amelie  \index[noms]{, Amelie} \textit{[1838 \footnote{.} - 1893 \footnote{.}]}.
\clearpage
